有冇人同我一樣咁鐘意王力宏

最衰係永遠唱k 都唱唔到佢d歌，😭太難唱

好易唱